仲早過啲雞起身

又一首好歌

返工咁辛苦為咩

飲飲飲飲飲